有冇人試過唔知點解頭痛

呢排成日都覺得好似頭重重
又唔係話頭好痛
但係就唔太舒服

可能呢排瞓得麻麻嘅關係
成日間中醒咗
之後起身就覺得冇乜點瞓過
都持續咗有2,3個月

頭痛又未去到要食止痛藥嗰地步
但成日都feel到頭重重

真係救鬼命

有無暈？

唔覺有

應該話，冇人知點解頭痛

顱內壓增加 可以係食得太多鹽引致

同時都可以係血管發炎，可以係頸源性頭痛，可以係神經肌肉緊張，可以係筋膜影射性疼痛，可以係胸鎖乳突肌過緊，甚至可以係缺乏維他命礦物質
全部都係假說，除非真係腦血管爆破呢啲照得出既先搵到原因

但係我平時都好少食得好鹹
屋企呀媽煮飯都唔放太重味

所以即係點樣

做下運動同全身拉筋可以舒緩筋膜問題
避免煙酒刺激神經
減少高溫烹飪既食物例如煎炸焗燒烤，減少攝入自由基造成心血管發炎
每日一手掌份量堅果，一至兩杯牛奶，唔同顏色蔬菜水果，一星期兩餐有omega 3既深海魚。降低營養素缺乏機會以及omega3本身有血管消炎同抗凝血功效。
重有個人成因例如牛奶過敏花粉過敏呢啲自己試下或者比千幾蚊做個測試

講咁多咪即係健康生活…以上呢啲有冇病都應該要做到

同時有小概率係亞米巴蟲豬肉絛蟲上腦/腦血管畸形腦膜炎腦癌腦中風腦神經病變等等
有錢求安心既話照個腦MRI，99.999%話你冇問題。

利申，全部靠吹